大家估ATMXJ 星期一股價會點？

大家估ATMXJ 星期一股價會點？

9988跌穿頭肩頂頸線仲有排跌

J係咩

京東

J 應該無咩事

狗狗byebye

大升

9988 會升

9988 adr計得番215

M J似會有大反彈

571兩手騰訊好驚

京東金融都有份

會唔會齊齊插

跌幅大小不一 分別係 -10% -8% -6% -4% -2%
-10%一定係主角阿里爸爸